Вы выполняете задание для разработки и определили, что на какой-то части приложения необходимо сделать рефакторинг, чтобы завершить это задание.
У вас нет каких-то определенных требований, в большей степени необходимо просто улучшить качество кода.

Необходимо сделать:
1) Сделать клонирование текущего проекта
2) Сделать новый проект на гитлабе
3) Привязать скаченный проект к новому проекту гитлаб (git remote) 
4) Добавить файл .gitignore (можно сделать через добавление нового файла в браузере, добавить новый файл и выбрать шаблон VisialStudio
5) Сделать три коммита которые улучшат код (по вашему мнению)
6) По оконанию скинуть ссылку на новый проект
